<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="frases">

    <item>“Que todo el esfuerzo que has puesto durante todos estos años se vean recompensados en la gran labor que iniciarás”.</item>

    <item>“Quiero felicitarte por tus nuevos logros, una vez más demuestras que todo con esfuerzo vale mucho más la pena”.</item>

    <item>“Los resultados son más victoriosos cuando en el camino te toco esforzarte mucho más, felicidades por tu nuevo logro”.</item>

    <item>“La pasión que pusiste durante todo este tiempo se verá reflejada en el amor que le tendrás a tu carrera, felicidades por tu nuevo logro”.</item>

    <item>“Es muy grato saber que después de tantos esfuerzos por fin sales victorioso obteniendo grandes logros”.</item>

    <item>“Sé que el camino fue largo y duro pero ahora tienes tu mayor recompensa y son tus grandes logros obtenidos, felicidades”.</item>

    <item>“El resultado de tu esfuerzo se verá reflejado a lo largo de tu carrera, te felicito por el nuevo logro que has obtenido”.</item>

    <item>“El logro que ahora tienes en tus manos es fruto de la constancia y dedicación de cada uno de nosotros gracias por hacernos partícipes de él”.</item>

    <item>“Así como hoy tienes este gran logro en tus manos, día tras día y con esfuerzo obtendrás más, felicidades”.</item>

    <item>“La constancia y dedicación dan los frutos del triunfo, felicidades por tus grandes logros”.</item>

    <item>“Sé que fue fuerte la carga mientras recorrías el camino, pero ahí tienes tu recompensa de tanto tiempo de esfuerzo, felicidades en tu nuevo y fructífero logro”.</item>

    <item>“Como no desististe en el camino hoy puedes decir orgulloso que lo lograste, mil felicidades”.</item>

    <item>“El compromiso con el que estudiaste es lo que ahora te hace una gran triunfadora, felicidades en tus logros”.</item>

    <item>“Solo si conoces el camino de la derrota conocerás el camino al triunfo, felicidades por tus logros”.</item>

    <item>“La esperanza de llegar a la meta jamás se debe de perder, solo así lograras todo lo que te has propuesto, felicidades”.</item>

    <item>“No permitas jamás que las personas derrumben tus sueños, lucha constantemente y llegarás triunfante, felicidades por tus logros sé que aún faltan muchos más”.</item>


    <item>“Si siempre tu mirada esta fija en la meta jamás perderás el rumbo para alcanzarla, hoy es uno de esos días en que dices, por fin lo estoy logrando, felicidades”.</item>

    <item>“No pierdas las fuerzas porque con este nuevo logro necesitaras muchas extras para continuar tu camino al éxito, animo que aún falta la mejor parte”.</item>

    <item>“Que cada paso que des de ahora en adelante este marcado por las huellas del éxito, felicidades por tus logros”.</item>

    </string-array>
</resources>