<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="frases">
        <item>
            Amor todo el esfuerzo que le pusiste a la actividad se mirará reflejado en unos años. Un paso a la vez.
        </item>

        <item>
            Quiero felicitarte cabezona porque acabas de subir un escaloncito, pronto estarás en la sima de lo que te propongas.
        </item>

        <item>
            Amor los resultados son más vicotoriosos cuando el camino te toco esforzarte mucho más. Felicidades
        </item>

        <item>
            Amor ánimo tu puedes, un paso a la vez.
        </item>

        <item>
            Amor tu puedes cumplir todo lo que te propongas solo es cuestión de dedicación y esfuerzo.
        </item>

        <item>
            Ingeniera al cuadrado tu puedes piensa en las fiestas de graduación. Prometo portarme bien
        </item>

        <item>
            Amor no te desalientes si ves que es muchas cosas por hacer, simplemente una cosa a la vez y verás que pronto vas a terminar tus pendientes.
        </item>

        <item>
            Amor el fruto de la constancia y de la dedicación se mirará reflejado en unos pocos semestres, ánimo tu  sigue adelante. Mientras estoy escribiendo esto te estoy extrañando
        </item>

        <item>
            Amor recuerda que quien mueve montañas empezó apartando piedritas.
        </item>

        <item>
            Amor te quiero poquito.
        </item>

        <item>
            Amor pues dice un señor del internet que llegará el momento en el que creerás que todo ha terminado, pero dice que eso apenas será el comienzo, ¿cómo ves?
        </item>

        <item>
            Dice un viejo más loco que yo que el 99% del éxito se basa simplemente en insistir.
        </item>

        <item>
            Como no desististe en el camino hoy puedes decir orgulloso que lo lograste, mil felicidades amor.
        </item>

        <item>
            El compromiso con el que estudiaste es lo que ahora te hace una gran triunfadora, felicidades ingeniera en Gestión Empresarial y mi Agrónoma favorita.
        </item>

        <item>
            Cabezona posiblemente ya acabaste tus deberes de la escuela, pero que no se te vaya a pasar los del MJVC.
        </item>

        <item>
            Amor no pierdas el objetivo, tu puedes, recuerda que Dios confió en ti.
        </item>

        <item>
            Amor el cansancio es temporal, recuerda que el éxito es para siempre.
        </item>

        <item>
            Si siempre tu mirada esta fija en la meta jamás perderás el rumbo para alcanzarla, ánimo mi ingeniera tu puedes con todas las actividades de tu día.
        </item>

        <item>
            Amorcito acabas de terminar una actividad, retoma las fuerzas y a seguirle.
        </item>

        <item>
            Amor mucho éxito en tu día.
        </item>
    </string-array>
</resources>